# Projet Compétence

## Description

Ce projet consiste à ce que les collaborateurs puissent voir leur portefeuille de compétence et leurs évaluations. Les membres des ressources humaines peuvent créer des évaluations et visionner les notes des collaborateurs.


## status

- Terminé
